\chapter{Description des besoins}
	%reprendre la description des besoins fonctionnels et non fonctionnels(nouvel onglet, changer temps vers le present/passe, choix techniques à bouger dans developpement ?)

\par
Dans cette partie, nous utiliserons un code permettant de différencier les niveaux de priorité des besoins. Nous utilisons donc : \priorite{1} pour les besoins de haute priorité; \priorite{2} priorité moyenne; \priorite{3} basse priorité.

\input{besoins_fonctionnels}

\input{besoins_non_fonctionnels}
